覺得人生無咩意義

到底我每日生存為咗啲咩

每個人都唔一樣嫁喎
或者可能冇意義，但唔代表我地賦予意義

咩覺得 人生根本就無意義

有冇咩短長期目標?
我冇乜方向

人生冇意義了

咁到底我日日生存係到係為咗啲咩

其實未訓

好矛盾

Yes I completely agger

兩樣都有做
有種空虛嘅感覺

有我就唔會開post啦

我都覺，真係諗唔到有咩意義

人生既意義就係可以訓覺發夢

生存是為了尋找人生意義

你找到了嗎

訓覺係雞肋
訓覺好浪費時間
一日得24個鐘，訓覺已經無咗 30%
但係訓醒之後又會覺得訓覺好正 想繼續訓

有時以為有 點知到頭來都係冇

原來沒有 從來都沒有

啲人cow女就係為咗尋找人生目標？

番工 放工 搵錢 洗錢 訓教

搵日一齊自殺啦

agger

香港法例第212章《侵害人身罪條例》第33B條「協同自殺的刑事法律責任」，任何人協助、教唆、慫使或促使他人自殺或企圖自殺，即屬干犯可循公訴程序審訊的罪行，一經定罪，最高可被判監14年。 +852 999

你都無？

這些機會

我天呢？

hihi

你咁早起身嘅咩

為咗叫連囝開放api

會嗎

不會

健康

冇

攬攬

訓醒？

攬

我幫你訓